[ 黃色Youtuber ] 用一分鐘時間去report youtube假新聞

大家可能平時訂開唔同嘅youtuber
冇咩留意對家
但人地啲假新聞已經佔youtube 熱門1-2成

用一分鐘去report youtube假新聞 channel

1. 去到佢個channel 去「關於」，下面支「旗仔」再禁「檢舉使用者」
2. 禁「垃圾郵件和詐騙」

3. 禁「詐騙/詐欺內容」，然後「繼續」

4. 禁幾條假新聞

5. 其他注意事項填「假新聞」或者自由發揮，click埋「I'm not a robot」，再「提交」就得

youtube假新聞channel:

直接report，唔好click佢啲片刷reach

用一分鐘時間去report youtube假新聞

推

ching 你學佢咁會更多人做的
佢條link直接去埋投訴果版